iPhone 16gb 苦主

Delete 左Facebook apps
多左成gb 出來用
又可以頂多一排⋯

I k t f b

6s得16GB 唔夠擺歌
結果我買多部SE 64GB 解決問題

換機啦，16gb邊個夠用

揮手
用mophie 電池+64gb case
放相同片同歌
耐唔耐del fb ig

Whatsapp霸成gb
16gb 5S

16 GB 從來唔係俾人用

試下裝d大app
部機會搵垃圾黎清
清完再delete隻app

Iktf
係咁Del相del歌見到想Down嘅Apps都要諗過度過

iphone5 16gb
玩candy crush都hang機

毒撚邊會咁多whatsapp

想裝一隻app就要搵一隻app刪

16gb應該退役做鬧鐘啦
而家最少都應該128

買icloud

64gb 用家表示得番28gb都驚好快用晒
諗住起碼用多一年

利申：有強迫症 成日要check住淨番幾多gb

襯仲有少少錢，2 手賣左佢啦

ip5 16gb 真係用左黎做鬧鐘
依家用緊128gb

點解會有人買16gb?
認真問

用緊64gb 都好夠用

講到苦主囉
明知會唔夠用架啦
係你自己犯賤攞黎衰渣嘛

+1

依家聽歌都淨係可以用spotify

16gb夠用

買16GB 咩心態

Um...

之前5s 16GB用左半年都叫夠位 但就要del左d game

換左64GB之後 想點就點

Iphone 5 16gb

What is infuse? No found on store..

16gb苦主 諗緊換唔換iphone7

但部機又冇病冇痛

d傻西諗住慳幾百

agger
已由16gb 轉64gb

以前5c明明夠用

Let Me Google It For You.

用左2年幾 16g 5s 呢排電話自己食memory 但又唔想換 好用

用用唔夠位，當初你就唔買16GB呀！
查實買16GB係咩心態？

64g 都唔夠用啦

上華強改機啦， 我早排改左部mini 2去128gb, 560人仔。 64gb好似係380人仔。
呢個科技出現左成年啦，但都未俾apple block, 不過代表以後唔會俾apple block. 玩得幾耐得幾耐啦～

64都唔係幾夠用喎

Deemo

X2

買128 啦

改機是唯一可取之道

iPhone 7 32GB已後悔

岩呀!

16gb 唔係人用，舊時32gb 都勉強

用iphone就係要爽，下下計住計住爆memory，不如一開始比多8舊啦

最慘係啲位部機自己食哂

刪完一大輪野先偷偷地放返出黎

16gb 表示好夠用

唯有上大陸改做256

每月俾$8買iCloud
已經有11gb相喺上面，但只佔電話600mb
全靠佢我先有得down下app, 晨早del鬼晒fb ig 呢啲大app

( Show Blocked User - 䨻䨻䨻䨻䨻䨻䨻䨻 )

當初係咪有人拎住支槍指住你個頭迫你買16gb?
做咩唔報警?

64都唔夠用 16gb真係俾人用嘅？

我部bf2得10gb
我仲有1gb剩

咩年代 仲用16gb

用16gb係冇可能嘅事

愉快試用中

我驚遲d128都唔夠洗

其實都係睇你地點用姐
無位Del走D唔常玩GAME
將D相儲入電腦度 電話D就Del左佢
咁Back Up之餘 又可以多d位

當初諗住多左位可以備用 唔夠位就冇得加
所以有大買大
遲啲換機應該換256gb 唔洗為果一千幾百就住就住咁煩

16gb se留名
仲有3.2gb淨，都夠用

利申無game，歌用player裝

每次有ios update
就會自動 download 成個 os update
食到你剰返1GB

6p 16gb
未試過唔夠位 乜都有裝 只係將相放上icloud 唔覺有問題

認真16gb 唔會令人亂裝遊戲玩唔會令人好沉迷
雖然試過叫人幫手影相但唔夠位要即場del嘢

之前用iphone5 16gb
成日都爆 要刪app重裝
依家用緊6s 64gb都唔多夠
得返10gb用

無問題

開心使用

仲癲過我
你真係乜都無裝咁濟，我裝左1板淨3.2gb